特朗普認為香港示威活動正在減退

美國總統特朗普在白宮橢圓形辦公室會晤副總理劉鶴時，談及香港局勢，認為香港的示威活動正在減退，中美達成的局部貿易協議對港人亦是好事，對香港非常正面。

特朗普說，同劉鶴討論過香港情況，認為中方取得很大進展。他向劉鶴表示，示威初期見到大批港人上街，但目前人數經已少很多。

特朗普都覺得我哋會自己收皮喇
仲想旨意美國佬呀？

貿易戰完喇
香港對於美國係condom咋
香港人靠自己啦

即係要和理非大集氣一次？

香港人 自救

我唔肯定我哋做嘅嘢美國佬仲會唔會理

事實係

Oh no!

唔好唔記得特朗普話過同習近平係好朋友
而家分分鐘調轉槍頭一齊對付香港

香港真係好撚悲哀
我哋只可以自救

撚狗咋,陳雲一早同侵有deal

休息撚情何以堪

之前一直擔心比侵侵用完當 condom
成日見大家唔好靠晒美國
不幸言中

希望佢地最後傾唔成
咁先有機會再幫下我地

仲想靠美國佬 痴9線

咁事實係少左人
政府黨鐵無所不用其極咁打壓和理非
人數先係簡單直接講人知個訴求

要曬馬啦！！！！

佢一陣又轉身射個三分波㗎啦

算啦！侵侵自己都泥菩薩過江，佢國內人民想彈劾佢

人數只係做樣畀人睇。

500萬港豬出黎行街都無人理。

做實事，少部份人就夠

根本你地每區得一千幾百人去裝修係外國人眼中只係小部分暴徒搞事

大家醒下啦！

特朗普: 香港示威人數已大幅減少. 香港會照顧好它自己. 中美達成第一階段貿易協議, 將會有利香港. 中美關係已經係Love Fest .

有片

有文

President Donald Trump said in an Oval Office meeting with China’s vice premier that he thinks protests in Hong Kong are winding down and that a partial trade accord the two leaders reached on Friday will be a “great deal” for the city’s residents.

“We discussed Hong Kong and I think great progress has been made by China in Hong Kong, and I’ve been watching and I actually told the vice premier it really has toned down a lot from the initial days of a number of months ago when I saw a lot of people, and I see far fewer now,” Trump told reporters Friday.

The president said of the demonstrations, “I think that’s going to take care of itself. I actually think this deal is a great deal for the people of Hong Kong to see what happened. I think this is a very positive thing for Hong Kong.”

There’s a “love fest” taking place between and Beijing and Washington, he added.

侵侵一時一樣
之前試過好幾次good deal 之後下個禮拜就加關稅
唔知今次會唔會都係撚狗

We discussed Hong Kong and I think great progress has been made by China in Hong Kong.

之前話整次和理非大遊行 俾人屌到仆街

幾日前, Donald Trump公開要求中共立案調查Joe Biden. 之後, 中共就乖乖乖乖提供Joe Biden家族的臭料.

結果, 局勢變成而家咁樣....

睇黎Trump好憎Joe Biden, 被仇恨支配

人地未收你皮 之前自己收自己皮

要好好咁plan啲活動呀 唔係唔想出 而係太亂 要知道呢一點

主要選舉對手黎。

所以要同國際講點解人數少左：

1. 禁遊行，唔批不反對通知書，部分示威人士仍然冒着危險走上街頭
2. 交通封鎖-就算有不反對通知書仍然封鐵及巴士，以交通不便來阻止合法的遊行
3. 民陣及其他申請人收到恐嚇及一些甚至被襲擊，申請人士減少
4. 警方不合理及提早清場，有遊行人士還未開始便放題
5.警方隨意拉人拘捕，殘虐示威人士作威嚇作用

睇下琴日，係咁話人休息，係咁chur哂D文宣出黎，未搞死左D活動囉
文宣不足既後果
嬲都要有計劃
依家係自亂陣腳

今日好醒定定做場人多比人睇喇

由始至終都係靠自己
外國幫助唔大 所以繼續升級先係比較恰當

佢都好似冇講錯

減退係好事
都搞左成四個月
社會冇哂祥和氣氛

pelosi please impeach trump

大量trump粉撞車不治

歸根究底
咪就係港豬淆底
全世界邊個國家遊行要申請批准咁ON9
D港豬遊行仲要共產黨准先遊得
一唔批就冇人敢出
集中營先係港豬既正確歸宿
可憐左班後生勇武

某D人, 任何事都只從勇武角度出發

話反對港島和理非大遊行, 因為港島易送頭.

但問題係, 港島最易聚和理非.
勇武覺得港島和理非大遊行危險, 可以唔黎, 去其他區開花.

EXACTLY

立幾條法例喎
幫到盡啦

你無改錯名

再唔吹大雞就玩撚完
交通不便已經唔可以做藉口
和理非就算冒住被捕風險都要出黎一次
怕困獸鬥既就係油尖旺搞
總次要既係人數

自救！

真 同佢哋講清楚 推

事實上係

Push

證明777做到野

下星期出施政報告
可能有措施幫年輕人置業
又少左一班人上街

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

哦，係咩

乜撚野不幸言中
係人都知美國係戰線之一，唔係就唔撚洗搞咁多其他野啦

Sor我係見到啲人扮撚到自己睇透一切好有前瞻性就會炆到仆街

自己香港自己救？funny

睇連登好多唔關事的post上咗熱門，莫講話行動post。個個掛住查案

歷史由勝利者書寫
係咪好多人都未明呢樣嘢

多左人離奇死亡都好影響...

唔關事, 政治係講利益, 你就算3百萬人出黎, 佢都剩係會講話deal with hk issue humanely

屌 係時候要搞返次和理百萬行
但狗鐵處處打壓又點撚樣做到

唔明點解樓主個結論係唔洗旨意美國佬唔係應該哂馬比美國佬睇咩？

理想情況就係港島吹雞圍政總，咁樣對準到政權又有noise
而家變咗個個話不受傷不送頭，過海一去冇回頭，多數人縮曬喺自己區搞不合作運動，既對準唔到政權又唔夠noise 搞到全世界(包括香港人)都覺得運動走下坡
要扭轉形勢，就一定要吹返雞去金鐘，唔係嘅話呢場運動捱唔過聖誕

美國佬信唔過
香港人 自救

佢話deal with hk issue humanely
已經幫左香港

所謂幫係咪純粹等支那唔派解放軍

佢下面全部知咩事啦
Pompeo Rubio

集中返戰線同文宣，遊行又好集會又好
整返個過百萬人活動先啦
無畫面人地想鋤鳩支那都難
莫講話特朗普，連我都覺得出席率低左

我籌備下整合輯

藍絲最開心
覺得止暴制亂真係有成效

希望大家一齊pm民陣叫佢地搞

休息撚真係害死人

但外面睇人數多過掉幾多魔法

咁人權法呢？冇料到？

等我仲去過遊行去美領

活動唔可以再亂宣布

有計劃,有目的

系

出嚟啦，爭氣啦
我地好多手足俾人告暴動呀，十年呀
仲未計俾人老強，俾人雞姦嗰啲手足，咁就一世

美國佬話你哋自己都唔搞，外人唔洗理啦

休息撚話休息下先啦

6. 立反蒙面法針對示威人士，企圖阻嚇及打壓

事實上, 勇武未停過, 不斷升級

結果, Donald Trump依然認為香港示威has toned down a lot

所以你就完左場運動？依個係你休息的理由

出面班特朗普契仔真係搞撚笑
仲期望佢係撚中國狗

人哋話而家同中國Love fest呀
香港？Condom咋

泛民左膠去美國落完藥咪咁囉，佢地要選舉嘛，血債票償喎

其實NBA同共雪已經幫咗我地好多，如果侵係貿易戰同大陸傾掂，除非條款好辣大陸跪底，唔係的話侵對大陸強硬既形象就破裂，內外不是人，佢選情都危危扶了

要外國幫手就唔好再休息啦
———
強化思想建設就要重溫《香港民族論》

休息撚已經搞散場運動

仲唔係一次機會籌組一次大遊行？

求下你哋唔好再休息

希望Trump繼續 good deal or no deal，因為其中一個中共都係會死。Good deal 等於應承美國所有條件，no deal 就繼續加重關稅。

的確是事實

事實上, 勇武未停過, 不斷升級. (蒙面法通過前後, 直情變成日日都有勇武)

結果, Donald Trump依然認為香港示威has toned down a lot

邊個休息邊個係鬼

搞撚多次和理非， 行完就散

連登民意撚最on9

超多人果陣又唔理

Winnie the Pooh is my good friend!

無美國佬幫拖=收皮

donald trump睇到上眼既 只有2百萬大遊行
對於裝修 開花 係新聞上只會有亂既景象
但仆街正苦底下 好難再黎多次二百萬人

無美國佬幫拖輸硬

推

啲人話勇武破壞港鐵，影響民生，裝修又無解釋，和理非要佢地休息做文宣，結果比trump撚左

幻覺黎姐

接受現實啦
美國佬唔會再幫香港
甚麼民主法案都會收皮
香港人 自救

星期六日就有活動啦 驚咩 我地唒行馬啦

我覺得好似要有民陣既召集先會多d人出嚟

其實唔係一早知咩大家做咩咁大驚小怪，一早講左靠返自己，當烏克蘭有咩國家幫過佢地？

一間三點尖咀見

岑子杰話要去選區議員 唔搞住啦

大型遊行=暴力減少，氣氛已經緩和
遍地開花=人數減少，問題逐漸解決

咪戇鳩，唔比人出咪覺得減退囉
試吓唔阻人遊行吖嗱，3百萬都有可能

勇武撚

結果烏克蘭而家咪比俄羅斯玩到殘 甚至好多人覺得有革命慘L過唔革命, 因為全家人都死晒。

要高舉美國旗

香港人係condom

晒馬呀屌 唔好淨係連登討論spread出去

文宣英文, 快呀!!!!

係時候要曬馬

想去美領

都未過
你估好似香港咁話過就過咩

其實會唔會係純粹侵侵想睇中國被自己人屌打

我有個美國朋友都話佢想中國幫佢連任

靠自己

唔好俾trump帶風向啦，佢為左make deal,呢句台詞佢一定要講，共雪，911同nba剃曬眼眉佢都當睇唔到一句聲都唔出。你就知佢幾心急。分分鐘轉個頭就撚狗

屌

和理非回合已收皮
唔係撥冷水散布失敗主義
交通:封鐵,得巴士出真係連百萬人都湊唔成
蒙面法;面對黑警濫暴,和理非口說不割,但實際驚到痴線,近排識得既和理非好多都唔出聲了,更唔好再講叫佢地出黎,但唔怪得佢地,可能屋企乜乜負擔太重,無法面對入獄.
民陣每周申請不反對,但popo永遠唔批
和理非就比佢地自己任意發揮啦,國際文宣/罷買罷食/捐/車等等

至於勇武,不得不提,勇武真係少一個就少一個,新血好難補充
而一個國家或地區既執法機關全面運作針對,
防暴,畜龍,重案,反黑,尤其刑事情報科,平日專門針對黑社會,但而家竟然針對香港市民,自6月已派出臥底,甚至已滲透連登,掌握連登仔風向同性格設下一個個陷阱
出去即係送頭
所以勇武唔使再理連登軍師,請全面轉入地下組織
麻包袋妻兒,讓恐懼係狗狗間漫延,佢地會驚,佢地會嬲,佢地會瘋狂,佢地會失控,佢地會當街殺手足,佢地會出錯
唔使理和理非會唔會割席,香港人,好麻木,黎多幾次就會慣架啦
第1次:下,估唔到真係咁暴戾
第3次:哦
第n次:又黎啦,hehe

由頭到尾美國利用香港作為貿易談判的棋子，香港人要自救，無路可退

要解釋番搞唔到大遊行既原因

1）唔批不反對通知書
2）封鐵封路
3）大圍捕

咁樣已經嚇走好多和理非既示威者

爭氣自救
咪鬼等法案過啦

大家要做嘢la

今次要300萬人上街

加油，，

佢成日彈出彈入架啦

其實認真睇條款，支那要用多100億買農產品換黎關稅暫緩，咁叫fair?

咁驚 咁咪一陣出kowloon parade

今日下午TST見

順手推呢個行動po

【行動】聽日有九龍遊行啊

唔好玩啦，根本成個根源問題係制度上出現缺陷，依加有措施幫年輕人就收手，你未免太年輕
比起幫人置業，重推租管其實會更適切啦，置業階梯係政府製造比市民嘅框架，大把國家由頭租到死都有保障，點解一定要買？

其實人權法案先重點donald trump 話知佢死啦
依家仲有NBA事件，美國人都會好嬲中國，當donald trump 不嬲都係顧自己㗎啦

佢假膠嚟，唔好理佢

又撚狗姐
定啦香港人

果然係無良垃圾商人

咁究竟要唔要約個日子show多次人數？民陣點都搞一個先，被人反對就再煲大件事。話唔係無人，而係政府侵害香港人嘅集會遊行權利

中
去唱歌啦大家

希望英文好的手足，做多啲國際文宣，指出特朗普對香港情況錯判，解釋香港狀況並非改善而是惡化，推動國際輿論壓力，增加對香港支援。

大家目標唔係國會議員咩？
幾時又變返做 Trump?

不斷升級
真 係 升 級 左

錯判
美國總統錯判左香港局勢

星期日 五區開花
香港人自救

唔明個post想點，出個post都唔識？

又完啦？哈？

鬼會利用文宣引人出黎

自9月起我真係唔建議再搞大型集會同遊行

侵侵條商家佬本質今日都係露左底

佢唔幫你就唔會幫 幾多人出黎送頭對佢都係零意義 因為都無價值(錢)可言

美國佬同鄰國表面打緊仗 實質上大家都唔可以無左大家

想羸 要再增加國際壓力同地下化革面

喺金鐘輸左咁撚多次仲返去？
巴打係咪輸開有條癮

事實係好多人想速戰速決

好多時事評論都講左革命唔係一朝一夕

知大家呢段時間好抑鬱好辛苦

但甘願就咁就算？

易家放棄就一世

政府就係唔想我地同佢打持久戰

如果易家放棄就中正佢計

大家要加油團結 香港人不要放棄

垃圾商家佬

今日先知侵侵係商人

呢個係佢做生意嘅手法，咁先唔會比敵人預計到下一步

邊個放棄？

其實佢點會唔知香港咩事呀,佢想同中共deal就咩說話都講得出口，遲d佢話香港已經有民主都講得出口。咁多人仲話佢撚狗。

反正一開波已經話就算美國幫手都係輔助
最重要嗰part都係睇我地自己香港人點做
所以呢篇新聞大家可以睇完就算 唔洗擔心
繼續搞就岩 前面冇退路

陶傑好撚野

一向示威都係靠自己，當中共玩血腥，佢地就焗住做野
唔係依家咁成日求人地

其實依家用101 都係過但十日
Trumptrump 講d 野成日都唔係做果套

大台撚

人地美國總統 不是香港特首
要幫美國已經幫盡 睇睇eu. 睇睇聯合國
唔係想人地出軍香港嘩?

文宣呢？？？？
支那人都開始整文宣

休息夠未？

過左人權法案先啦啦隊

去金鐘可能會輸
唔對準政權一定會輸
我會揀前者

事實上, 勇武無休息

但外國始終重視和理非人數

金鐘=對準政權

根本就唔應該靠曬美國
冇利益嘅話根本唔會想理我地
講到尾呢個世界就係咁
邊有所謂嘅公道
冇著數根本唔會理我地
香港人自己爭氣啦
講左半個月反抗都係同之前冇分別

咁樣都唔叫對準政權你仲有咩方法對得準

push

點解十八區 唔係對準政權？
點解一定係準？
解釋下先啦

各自爬山啦

Push this

人地要前者 我都係笑下姐

又封鐵，又唔批遊行，實會少左人
不過呢d野侵侵未必會知

【行動】聽日有九龍遊行啊

分化撚

如果係為人數 民陣吹雞行港島就唔預會打啦 圍狗屋班狗都唔會係你人多果陣行出來同你打

真係打嘅話各區開花係最好
但都唔代表民陣式和理非集會唔需要咖

不要說事實

831

推行動

係唔係覆緊我？

脫離同溫層

REDDIT TWITTER自己睇

唔識英文都有新品蔥可以上

有班休息撚同失敗撚一面散播負能量 一面想叫人出黎一網打盡
大家要睇路

十月一叫先港島黎分區俾人屌
十月六叫集中港島哂馬又俾人屌

到底係有班人淨係care勇武諗法
定有心想搞散人數唔想重現百萬行?

我最怕佢地唔覆我 我成日單機

其實佢暫時幫左咩野？就算人權法過左都要Trump 做野先有用，佢為左deal 唔做野就已經收左個人權法皮。其實香港呢場仗一定要美國幫手先得，成日話自己香港自己救，你點救？中國大把城市仲激過香港啦，一出解放軍就收你皮啦。

講緊和理非呀，街都唔敢出係想點？

點解要重現 for tweet? for 打飛機？

識做啦

十八區阻路/打黨鐵/裝修係叫攬炒 唔係對準政權

今日，聽日搞大佢

REDDIT 可以出英文文宣
NBA同暴雪已經引起雪崩效應 我地只需要輕輕幫推就得

TWITTER可以用TAG

新品蔥就係敵人既敵人
可以上去學習 知已知彼 百戰百勝

佢無講錯喎

可能有人想香港以後搞唔成過百萬遊行

因為阿蛇唔想周圍跑 重裝跑唔郁
你集埋一堆 放便一網打盡

你想佢做咩過大西洋放核彈？ 你ff人地聖人姐 大佬人地要負責稼

順便入去推下

抗爭日程表正確示範！

最弊和理非遊行連對準政權都唔係

烏克蘭嬴嘅原因：一禁即反，絕不妥協

休息撚係一個星期期見勇武升級太過火先出現

難聽d講搞散場運動嘅係極端撚
完全唔理和理非意見,一日都唔肯留俾人
每次出都淨係諗升級裝修爆呢樣燒個樣
又話民意唔重要,但又要多人出黎back up

需要一次真正既百萬人和理非遊行
行完真係散，唔去政總立法會撩狗

上街呀!!!

我真係唔想

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

咁下次遊行唔好再叫和理非出
出黎都係for tweet同打飛機我留係屋企算

大家其實係咪唔記得上次佢同共產黨傾嗰陣都講過差唔多嘅話
但傾唔埋後又再次出口術用香港撚狗嘛
根本唔駛理佢講咩，睇佢做咩就得喇

侵要安撫選民先連任到

制裁要交比國會
依家先知?

又係你，港島嗰次咪和理非囉，結果未行完就俾狗截，勇武出嚟善後
唔撚係屈勇武騎劫下話？？？

大家唔好心灰
我地清楚中共性格
美國清楚中共性格
美國兩黨至人民 對中共已有覺醒
唔好因為一個節點
就認為場運動輸
做灰機撚 唔出黎 先會真係輸

你呢d對準政權 你都係攬炒炸
中共一日唔跪 金鐘可以做咩

休戰撚 / 暴力會嚇親美國出嚟講兩句啦

好似612用群眾完全包圍政總立法會已經唔同講法

最好啦

不割，呢條友on99，起你底先。
根本係而家個警處不合法化所有遊行，出黎就好似上次咁濫捕。食屎啦Popo。
包括上面suck popo 個條友

一定要推到民陣搞遊行

但唔好啲人都未過到去就開花，到時又藉口停車封鐵

我覺得佢咁樣講，同美國本土實際言論風氣差好多，由nba到暴雪，全部跪曬，美國國民都唔想做美豬。你又話要同維尼做好朋友，結果可能真係會俾人拉落黎wo

你開唔開花都可以封稼啦

香港人=庫爾德人，連庫庫爾德人都不如

對準政權嘅終極目標係推翻政府
癱瘓政府運作只係其中一步

又集中港島?

法國好多連登仔政治觀唔夠大

以為侵侵=習大大，777，可以為所欲為
無視左presidential system, 三權分立
亦無考慮到侵侵要連任
安撫商家連左任先會無後顧之憂

係我冇跟貼定你冇跟貼？
上次行到灣仔已經俾狗截

唔好笑人啦

勇武要停一次, 比d 生意人睇返遊行"數字"

又停阿

連登仔點會理呢d野

贏了，可以脫下口罩了（反正都冇人戴），各位辛苦哂可以床上開花休息了

自己香港 自己救

Ff侵侵會痴線到同人開戰

勇武停一日=運動停

大家咪傻啦
侵侵咁講唔代表民主人權法唔過
大家繼續抗爭，我地目標係班議員呀

唔通又勇武呀? 又18區呀, 對準問題處理啦, 侵侵話要人呀

你所講嘅的確係事實，一個人年紀愈大負擔亦都會愈大，所以我覺得all in去抗爭只能夠靠十幾歲同廿幾歲嘅義士去做。有好多30歲以上嘅和理非都唔想all in去抗爭，原本佢哋可以靠大型遊行去出一分力，但政府而家搞到佢哋好多都唔敢再出嚟。

P 牌真P 牌

祥和咗廿幾年
民主進程點？

個時fb comment 侵侵please help us

咁樣唔係港獨

美國唔支持稼啵

Btw 十八區唔係癱瘓？

由69開始日日都叫勇武停

唔需要停 隔離POST提出既策略幾好
港島和理非大遊行
各區勇武自己做野
兩邊都可以互相cover 分散警力

阿sir試下用論點黎駁我

你先係POPO
好驚你身邊人突然有日會唔見左

升級撚又想點升級，升級嘅同時又不停屌港豬， 上面有成50%留言睇死和理非遊行係 “show" ，冇撚用，要瘋狂丟魔法殺狗

但係你哋忘記左， 就係2m遊行先令到全世界望住香港。

休息都畀人屌

如果侵侵真正出賣香港

我考慮籌旗登美國全部報紙頭版去支持民主黨

我呢d 2字尾已經係，驚比人拉，好辛苦搵到份ok既工，唔敢出黎。 I confess. 只可以做下鍵騎

點去點散呀
巴士佢地覺得可以運到過百萬人咩

就係要人集中數字比外國睇, 18區咪分散人囉, 生意人只睇數字

邊到話要人？
成日自己解讀

佢應該只睇和理非遊行

講呢啲說話想玩分化

收皮啦，人休息你休息，前線可以休息，唔代表其他人可以呀

係時候要對外國勢力解釋點解會少咗遊行示威活動,
因為差佬將遊行路線大幅縮短,
因為差佬唔批不反對通知信,阻嚇咗部分和理非,
因為黨鐵隨意封站,
因為差佬會係遊行隊伍行進途中,設置防暴警察防礙遊行隊伍,
要對外國勢力解釋吓啲死差佬嘅陰濕招

國際文宣組要比心機
將沒大型遊行既原因同黑警制止既行為
一點點列出比國外睇

自己諗清楚美國總統donald trump講咩先啦

如果做唔到人數，我建議要搞長佢，日日搞，和理塞佢個食晏時間

【日任】發現和理非新戰線

到依家仲有依個心態只能話你on9

你諗清楚你講咩先啦

俾個方法點去點走先
講左好多次唔俾唔想唔去
人地一黎又封鐵又rb 仲要而家成日灣仔斷隊
香港人又遲到多

個問題就係根本無得遊行 次次都比黑警打壓 未出黎已經打緊仗

禁撚左就唔出 咁不如繼續做返港豬算
驚就唔好出街吖嘛

根本大部分人都未有真正抗爭心態
跳閘就淆 左膠又阻人
個個等美國打救
以為人地會派啲 父親 年輕人
出來為你香港打生打死？

跟本全民勇武 先收警察皮
咁政府無人保 就自然收皮
咁到時 中國就真係要派兵
咁國際先有藉口 百國聯軍
再次分享中國資源

過埋今日，聽日咪知

原因好簡單
外國人唔會理咁多
你咪繼續做偵探lo
仲要俾分化撚d post 上哂熱門
你班撚樣真係垃圾到
係咁俾人spin 走
休息又係on9

中撚左槍 就死
你走去休息
有人俾人性暴力
你走去做偵探
靠乜撚野solomon
你一冇noise 人地睬你有味
真心on9

而家仲要屌trump trump
on9 係你地行錯左
十八區死硬上唔到頭版
每區得幾萬仲要冇記者

你睇下今個禮拜日程
正常d 嘅遊行都冇
你搞d 狗可以平時搞
星期六日可唔可以做實事
唉好撚失望

多謝休息撚

仲話要休息至少5日先可以有行動, CLS

由於地域嘅關係
唔應該香港島
但應該將呢一個遊行擺喺九龍彌敦道

搞咗分區咁耐
之前就夜晚快閃完就冇下文
而家直頭連行動都唔見
可以點搞

睇埋佢地達成貿易戰部分協定先
唔通呢頭話達成協定 個頭話打柒你支那咩
侵侵講野不嬲講一套做一套架啦

話要叫停勇武個d散水撚都收皮先啦
不嬲香港都係要自救
人權法只不過係狗屎撞棍 咁岩可以當副本打埋
Even法案過左 都唔代表我地直接贏架

既然六日無得做就平日做，日日做，食晏塞佢兩個鐘

上少d連登 你會發現世界唔係咁

示威人數大幅減少 ..........
因為我地少左和理非遊行？

係，真係自我催眠贏左就算

戴個口罩都笠水抗條毛咩

唔搞就最好

同你再講都無用, 唔明就唔明

濃縮做一句就得：因為香港人都會屈服於強權

但係選班泛民去個崩壞嘅體制入面

啱，唔係話twitter戰線解釋無用，而家要嘅係noise，人數出左，勇武出左，係時候日日塞，成本低又吸到關注

【日任】發現和理非新戰線

岩阿 我中英文能力有限 所以要更多學習
應該係

的確小左好多人出黎

呢個真，貿易戰未完還有利用價值

呀飯其道而行之見你講左咁多野都唔明你咩立場，想勇武定和理非，想18區開花定大遊行，淨係見你係咁 ban橋，你係咪呀sir 黎嫁？

我上面咪話去金鐘囉
反正你喺自己區又搞唔到咩成果
吹雞去金鐘搞大佢咪仲好

佢個重點係
你地人夠多
我就可以用香港屈支那屈得更多

五毛打手 最愛中共

其實好明顯

因為要一個下台階去簽貿易協議

一開始就話係

裝修又話要人少加快閃，咁點會多人，要多人一定係和理非做賣點。既然星期六日搞唔到，平日食晏落樓下得啦掛，日日塞佢兩個鐘。

【日任】發現和理非新戰線

唔知以為美國行帝制，侵話咩就咩

長期戰係唔work

佢地無論點都只會休息
點會情何以磡

休息撚死全家

diu 你無聊野就咪撚係咁回回啦，提議又冇，個個回覆都on 99 冇內容

我最鐘意二元選擇 食飯定唔食飯

唔好幻想喇，今次講到明，決定咗延遲加關稅

我無咩內容 但又好多人覆我

來吧，200萬人

所以話國際條係重要，但絕對唔係重點，香港始終係由香港人救

我建議唔搞星期六日和理非，都要搞平日和理非，keep住個温度，可以五日唔同區搞。

【日任】發現和理非新戰線

好明顯侵只係睇遊行人數
真係要攪一次和理非大遊行
反警暴最啱
有Twitter 既
一齊去侵個Twitter話俾佢知係香港介嚴先無人出嚟
事實黑警打壓和平示威好犀利
一個人講佢睇唔到
多人講先可以令佢注意到

好似係因為舉美國旗唱美國國歌？
仲有逃犯條例一定係林奠驚咗200萬人先暫緩

之前d唔係話侵侵無用既 點解依家咁在意稼

舉旗撚情何以堪

港人自救

好似十一就可以，不坐黨鐵長途巴，避免打大會戰
改打十八區遊擊戰，減少人員和Gear損失

真係要諗下搞多次大遊行

但黨鐵成日玩野 又飛站又唔開咁

幾時有侵侵會盡力幫香港嘅錯覺？

一直做緊野嘅係國會，唔係侵侵

另外不如睇清楚侵侵講乜先

唔好人云亦云啦

Be water

勇武比人拉到7788
和理非要休息
一齊做順民算啦

真心唔熟美國選舉，中國點幫佢連任?

如果大部分美國人都反共，美國人知佢想拉攏中共仲會投佢咩?

咪係之前仲話侵侵無幫過香港
突然風向變哂

休息撚出黎講幾句

變哂做侵侵支持者

身為侵侵fan 我好感動

就算手足被姦被殺,
出面核爆屠殺
佢哋都係要休息

依家仲要話：至少休息5日先行動

屌佢老母, 比黑警時間部署?

要出

之前hocc都講過唔好只依懶普普，但係比大眾連登巴絲屌到開花

冷氣軍師既我 最想休息

休息夠啦，求求大家，
真係組織返次百萬級和理非(宵夜另計)，
要話比全世界知，我地未收貨，未投降

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

願榮光歸香港

休息撚：
侵侵宣布
香港人繼續休息

佢咪又係以為得民主黨（美）幫拖

傻閪一條

咪係 你估佢唔知點解少左人咩
係地鐵唔撚開啊

義士/死左既同伴 已經間接成為美國佬既condom

你要搞清楚
香港問題從來係美國國會幫手
佢其實無理過外國嘅嘢

只係睇表面事實 其實佢冇講錯
但你唔好忘記
港共政府用咗好多手法先做到咁
Trump未必知

間接condom?

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

根本無西方文明國家真心幫助港人，暴徒只係國家之間利益的螻蟻

一早講左浸浸係商人

只會睇利益

‘真心’可以點幫 冷氣軍師要指揮埋美國
連登仔

以前既口號已經無人記得 兄弟爬山 各有各做

咪再點理Trump講既野啦 貿易戰點都會完加上佢商人格 唔值得信
點都係信國會同令更多美國民眾覺醒
要諗下點可以俾佢地睇到我地團火仲係度
因為佢地真係好鐘意啲多人相 同整啲文宣解釋點俾人打壓 點解好難再咁多人

其實真係關心美佬點睇就唔會擔心，因為Solomon 同幾個議員日日都tweet緊香港嘢，大把黑警料俾佢哋煲緊

侵侵講咩唔重要，香港對佢嚟講只係condom俾佢達到最好嘅deal

推呀

其實只係冇加5%既稅 舊既15%/10%仲繼續緊

我唔係咁睇， trump嘅農業都要出口， 貿易戰搞咁耐班農民肯定比好多壓力trump.

e家只不過向後退一退， 休息一會再戰， 即係釣魚咁你要chok下chok下先釣到， 唔係下下大力chok就得。

你要明白大陸出口已經超過美國， 直接影响美國地位，美國唔會咁簡單收貨架。 佢拖長來玩炸。

明顯撚狗啦。有國際聲音幫助係好事。但最後永遠都係要靠自己。
自己香港自己救

自己諗下野啦! 同人地解釋下點解會少左人. 一味係度話少人少人有春用. 如果你自己都唔知. 咁就唔好奢望人地會幫到你. 再者就算人權法真係過左 場運動都未完. 法案過左, 再加上真正實施制裁, 先係大反擊第一步.

係ga , 就算喺自己個區做咩都好，班官都喺中環坐冷氣房食tea

好似係400定500億

兄弟爬山，侵都係其中一個，我哋有我哋做好自己

香港有美國領事館點可能唔清楚遊行減少嘅原因

大陸出口影響美國地位

你溝女都唔係第一次出街就食得啦下化？

上左兩年reddit 現在支持香港情勢係無見過

依家中共用錢買時間
舊既稅都係繼續緊 係暫緩左新既5%

推！

啲人又懶得出黎

仆你個街 侵侵真係正一陷家產

依家同政府談情說愛？
定同侵侵做愛？

not only that as long as ccp still exist, property rights, rule of law cannot be achieved. CCP will keep stealing and US wouldn't allow that.

TRUMP
一黎佢SELL AMERICA FIRST
二黎佢一向無乜道德
三黎佢成日轉來轉去

我地從來都應該係向US求救, 而唔係向TRUMP求救, 以防佢成日9 UP又好. 真賣港又好, 會令我地士氣下跌, 好似呢個POST咁

屌你老母減乜撚嘢退

影響咩地位 取代美國？ us all唔allow 我唔知 中國出口影響美國地位wo ching

block 9 你啦， 起你底咁多負皮

Not yet not yet

白癡 點解唔可以理解做侵侵叫我地多啲人上街？

唔係減退 而係轉咗地下
對方在暗 我哋係明面上好難贏到
每個行動方式都冇可能用一世
何嘗唔改變策略

打手係多d稼啦 無計 我都唔想

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

今日尖沙咀美國氣海重現

trump有講錯咩？口就屌班黑警乜乜柒柒 出就唔撚出 今日尖沙咀呀 幫手出黎行下街啦香港人

唔係就繼續休息囉，遲下集中型營見啦

民陣好似死左咁
挂住選舉？

400加到500

所羅門的惡夢
個個話唔好激嬲所羅門停落嚟

根本唔關批准時
10月1 10月5夠無批准啦
係仆街政府玩交通封鎖 封鐵 守隧道 亂查車
呢點先係搞到聚唔到人既原因

發夢時係行左半個港島先返到屋企

唉仆街了

[遊行新方式]會師

又圍政總

假期最多人但政總放假

好多次經驗都顯示 假日圍政總真係無意思

遍地開花係加強香港人士氣
集中港島大遊行就係加強對外宣傳
缺一不可
後者好受黨鐵影響

好矛盾如果文宣做得唔夠就好少人出黎，但係好多文宣就會比黨鐵提早封站

繼續比借口自己休息啦屌你地老母

Push
唔好因為呀侵一句而亂
關稅繼續緊 只係中共用幾百億買農產品換黎暫緩額外既5%

休息完未?
出黎啦!!

我地集中營見

一齊打毒針啦 成班休息撚

民陣再申請遊行啦屌

唔好帶風向
法案尋日先加左辣

最正係普選特首、立法會都係“ultimate aim”
唔好唔記得人地係真正三權分立
參、眾兩院都係對華強硬，就算侵唔簽，有3分2支持都要過

佢係好仆街尬但佢講得又無錯
大家抖夠未？
而家度火熄左好多
無哂人出黎行
民又申請唔到不反對通知書己經無左好多人
再出蒙面法又無左一班人
而家真係無人出黎
係技窮定係大家真係放棄左

港豬話打毒針有乜所謂wo, 最緊要有工番

係200萬人數個度不反對已經嚇走好多

唔好靠trump ！ 佢只會企係利益嘅一邊

無 MTR 根本動員唔到過百萬人出黎,
依家又唔批不反對通知書,
出黎行要冒好大風險, 好多和理非無出黎.
唔忍心都要講句, 個運動冷卻左..

唔一定既

呀侵見唔到大型遊行以為你地傾掂數呀 識做啦
最好去美領tim

休你老母呀連登仔

唔出黎=冷卻？
咁一早要升級啦

佢根本無覺得香港場運動就完，只係將香港依隻棋用黎係貿易戰上取得甜頭，甜頭已取得，香港自然成為棄棋，當初個個等緊人權法案時我已講過只要中國讓歲，美國就唔會再支持香港，叫大家唔好太寄望人權法案，繼續出黎抗爭，點知變到個個坐哂係屋企睇直播等人權法案，仲以為自己贏左，唉

屌你班人搞錯晒啦
侵只係夾硬要咁講
佢點會唔知遍地開花既示威活動一直持續緊

休息撚

休息

佢唔係講緊個個星期既沖突喎

民陣班仆街死撚咗去邊 自10月1打後未見過

推呢個 同意

而家係勇武行為不斷升級, 但遊行人數下跌

美國始終重視遊行人數

民陣 call 馬先有用呀陰公

Agger

休息撚又贏

收皮啦兩個
而家侵唔幫你喇

民陣攪但要一個大型集會宜家會......要幫佢諗定應對方法
全港島停港鐵如何
有D人想分港九兩邊但又唔係一個大型既人數
反蒙面法有批人唔敢表態
沒有不反對通知書有D人會驚
要諗辦法點處理以上問題先吸到多人出黎

呢位巴打就睇得通透啦

意思係支那干預緊，無一國一制啦

無嫁啦，果百幾萬直播撚如果睇到人權法唔通過佢地就會絕望，就會覺得自己盡左力，但無能為力，跟住場運動就真係會玩完，我從無諗過人權法會通過，所以我會齊上齊落，對意料中事不會感失望

我侵侵fan 佢做咩我都支持

佢想加油者
叫你地繼續大油行呀

侵侵氹劉鶴，未必係真。

係 同佢死撚過

佢係曲線叫你地做野，唔係休息

push 快再黎大遊行！早啲宣傳！

中共同港共就係想拖

香港無野多 港豬最撚多 過多排就無人記得

岩！

放心 支爆前都仲有價值

自己香港自己救

老美係咪真係想佢死你都唔知啦

唔好諗住中共咁易打
大家要記住我哋打緊嘅係持久戰
美國只不過係我哋嘅幫手
主要嘅係靠大家香港人呀
加油呀香港人 勝利就係我哋前面

佢唔會想香港死
所以示威可以再激進啲

D人仲話18區勇武
需要既係一次和平大遊行
忘記左和理非->勇武->和理非?

每人負擔同樣重 後果亦相同。 個事實係有好多人仲只係識開下ig屌 唔出來 （可能只係我身邊啲fd啦）但其實每個人都應該願意慢慢進步 點都好 都應該至少行咗出來先 咁先叫爭取

6月時200萬人出來遊行, 10月後出來遊行的剩返唔知有冇 10萬人, 對trump 來說, 已有 190萬人同左勇武割蓆。 呢個係全世界都留意到的事實 , 外媒係唔會報導 mtr 停駛, 不反對通知書呢啲事的。

美國都好多on9

繼續勇武抗爭

各有各做，叫得唔好開花要休息，自己呢？
遊行呢？三罷呢？戴口罩呢？

休息撚起身未啊

試下黨鐵全開+民陣有不反對通知書，300萬人都似

Gp02 真係靠唔住

he supports what China and Carrie lam have been doing to us

D 3毛真係賤格

yes

特朗普表示，中美達成實質首階段的貿易協議，美國將會取消原定下周二(15日)對2500億美元中國貨品加徵額外關稅，但年底時是否加徵關稅，暫時未有決定。

其實只係將今個月再額外關稅停加，其他加咗根本就無停

另外，《紐約時報》引述知情人士報道，白宮內部正傳閱的一份備忘錄顯示，擬以一系列關稅以外的方法，作為與北京談判的籌碼，包括限制中國進入美國資本市場，並對中國企業實施更嚴格審查，以及研究減少美國退休基金投資某些中國公司的方法。有白宮顧問認為，這些選項可迫使中國作出深層讓步。此外，備忘錄亦提出其他建議，包括在香港的高度自治不被尊重時，阻截中國與香港之間的資本流動。

蘋果都2個月影唔到一張相人龍逼爆維園到金鐘既相 當然狗佢地連集會都唔俾都有影響 但咁搞到肥佬黎都交代唔到

今次應該唔會，睇黎佢真係唔想繼續幫香港

我都想知
到底係已經冇搞同冇申請不反
定不停申請都唔批？
1,2百人既遊行係有佢既作用
18區亦有佢既作用其實冇抵觸，可以今日18區聽日大遊行

都覺得佢想deal，d報紙之前先不斷標題話所有hker叫trump救香港（明明係小部分）。我覺得佢唔會好容易有deal，有國會壓力又會反口，所有我地唔好驚住，反而真係要去去twitter同其他議員解釋點解少人

啱啊
佢唔批同你唔申請係兩回事
加上有一定宣傳作用

整到先得嫁，而家d遊行，唔批，狂封站又搜巴士，啱啱開始行又射tg, 已經封殺晒好多想出嚟嘅一家大細、老人家、終極和理非，比你去到現場又特登揾UC做混亂，封殺晒撤退方法，之後搞到和理非退唔到，仲要高調明話你聽，10歲到70歲冇gear都照捉

就算而家有300萬人想出都出唔到，只有真係開花先有得玩，喺返自己附近果區，起碼有咩事行都可以行到返屋企

繼續推上你地最愛既國際等人救啦

靠自己，寧化飛灰

[Sir this way] 美國幫我地咁多 人權法集會冇人去?

就算無休息撚，d自私淆底撚都唔會出黎行啦，一係就有班唔過海撚又淆晒底，根本香港人講就無敵，到佢自己做就淆底獸

收皮啦 靠自己啦
乜都靠人 同你有親呀？

主要冇不反對

Gshdghdg

民陣做野

美國國民想唔好再同大陸打貿易戰多，因為影響就業同經濟

不可能了 無不反對通知書民陣吹雞真係少好多人
同埋無交通 未完埸就大搜捕 好多一家大細都京京

係
唔好再自我感覺良好覺得外國人視呢d 暴力係小兒科
的確係因為佢地暴起上黎係再暴力d
而且即使佢地睇慣左呢d 畫面，都唔代表佢地認同
然後又有一班睇人睇暴力畫面當花生食，反正又唔係打爛我屋企

(不過呢個星期裝修手足好似真係冷靜左，感激）

人數上個震撼先令佢地想知背後係發生緊咩事，會有成1/4個香港出黎反對

唔係反對繼續裝飾，但同時要有其他新聞attract 到佢地

淆底港人？不了

有不反對d人都唔會出啦，口罩都唔敢戴，垃撚圾，唔犯法都唔敢做，屌你老母

岩呀
魔法同遊行兩樣都做其實冇抵觸，但就唔好同時同地點進行

咪搞啦
嫌啲手足被人拉得唔夠？

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

其實有唔少外國人真心想幫香港，我係reddit見到個po: how can normal ppl help hk? 無奈個po俾admin removed咗 大家多啲係twitter 話俾人知chinazi呢樣嘢，就會愈多人反共，唔好放棄

收皮啦
佢就係覺得你地示威唔夠呀睇下依個星期我地做過啲乜鳩野係乜鳩都無撚做呀

咁大隻激將牌都睇唔明
仲要係到搞分化

邊個話大遊行無用

求 Retweet] 小弟寫咗篇嘢回應侵仔 解釋點解示威者減少≠運動減弱中

2015政改被否決左
唔係就有進步

和理非

不嬲都話要民陣式大遊行
尤其蒙面法之後
而家好似謝哂咁

放負無意思，各有各做。

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

其實真係要啲美國議員講下係港共全方位打壓下，大型遊行嘅難處。
唔批集會遊行，批咗又停大型交通運輸，又派人混入攪事，跟手強行終止遊行又要人群極速散去，又要濫武濫捕。反問返佢哋新疆冇人遊行示威，咁佢哋用咩準則立人權法？只要睇返香港民意調查，越來越人反對政府，但大型集會反而少咗人，唯一解釋咪就係政府加大咗打壓，令到人民聲音無法傳遞開去，呢啲先係更加確確實實証明政府用緊極權限制市民嘅人權，所以個民意越反聲音越細之下，人權法就更加要加快過。

出到去先得架
而家D交通咁嘅樣
香港又有幾多人會同你早D出去
加上總有人會FULL GEAR 咁D狗咪有理由武力清場囉

唔係諗住咩都唔洗做
靠美國佬就可以救到我地呀嘛？
醒下啦

你地走去舉其他國家既旗
從來舉一支已經足夠

[重要][重要][重要] 不自殺聲明 No suicide statement

推

本來就只能靠自己

總統同國會兩回事

尖沙咀見

樓主你呢個係激勵post喎，大家想即刻擁上街

其實申請到不反對又點 出到去咩？
你估大家唔想再黎多次200萬遊行？
就係出唔到先要開花.

你都就黎冇命睇 要咁祥和氣氛做咩

又帶風向

係因為停晒d交通唔俾人聚和散

屌你老母 咪吹風

少人哂

agger
唔好咁天真以為人多就可以令popo讓步俾你行
一係就諗個新方法，唔好一尾得把口想行想行

繼續上街啦！！！

而家和理非佢都照打架啦，無關係
最緊要係集到氣既je

下次咪等啲臥底燒埋美國註港總領事館，咪等佢自己研究下係咪「正在滅退」囉。

一特朗普一句唔等於國會/其他美國人呀
二特朗普不嬲當我哋係condom

香港人自救

[sir this way! ] 香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

大專學界拋個身出黎打國際線，但咁少人捐款，得39% if the target 炸... 唔怪得國際線會輸

立法例又唔撚係佢話事
你估香港咩，想立蒙面法就立

之前過百間企業寫信比侵侵.唔好打貿易戰.其實我地要做.係要中國有業務的美國公司.不斷犯錯.得罪美國民眾.侵侵唔打唔得

港人太弱啦 都係同中國deal 算

民陣

真心無謂再呃自己美國佬會黎打救
人權法過唔過倒要睇兩黨議員
兩黨議員其實都睇班商家佬意見
商家佬喺中國又有好大利益
如果唔系點解暴雪Google Apple Amazon Microsoft(自己check下幫共黨整人面識別AI)等等全部都奶共
美國人connect系冇用 佢地最多幫手抵制下
但佢地本土人都唔系美企最主要嘅客
啲錢喺邊倒黎得多 邊個就系老細
同埋就算有人權法

執唔執行都唔知啦

自己諗下啦
仲要幾多代人犧牲
香港人 自救啦

因為無大型示威。。。。。

休息撚贏晒。

佢彈出彈入咗好耐啦

唔好人地講一句就放棄成條戰線
知唔知美國個邊共雪燒到幾大火，twitter #FREEHK上埋trend
侵侵可以當香港係condom,但佢敢唔敢當美國國民係condom?

多得你班友成日搞咩18區開花
根本就係怕左班狗同懶得出去

休息撚=政治嬰兒

人地守護美國本土利益咋

休息！

美國公司奶共奶到雪雪聲，跪哂中国，唔影響美國本土利益?

香港人自救

拉

傻啦 搞香港有屁用 佢有利益咩 勞民傷財 佢睇住我地同支國互片仲開心啦

咩少人上街啊，你唔撚比人遊行啊！

國會有冇話覺得我地就嚟收皮呀？
依家trump講一句就大晒？

咪撚on9啦

人地美國比埋代理人solomon幫你地指路你就唔聽
bannon教路又唔睇係度講埋d鳩野

一係18區, 一係旗海
人數無用

光復香港 時代革命
推

退你老母，知道行街都無撚端端會被捕嗎？

林奠唔係咁講喎

我想問下如果喺九龍嘅手足去完港島發完夢走唔到，或者好似上次咁，比狗喺隧道口查車，咁可以點算？

川普又一次出賣香港人

俾689 777 何妖你點揀呀

依家係要勇武勇武勇武 用武力逼政府

屌少人分明只係藉口黎
你估侵唔知依家香港咩事咩
不過佢照出賣香港咁解姐

民主進步唔急得嚟
我覺得要逐步求中央政府施予
而家搞到反哂面冇灣轉仲衰

求施捨左20年，乜都無呀

求人比哂成副身家你 你試下求誠哥先

個個都想念力抗共，香港人真係抵撚死

根本就拎你黎增加籌碼

出嚟啦自由閪

咪之前班休息撚同信班休息撚帶風向既傻仔搞成

香港比人放緊血仲話唔急得黎？

仲on唔on9 仲諗和理非 點都係去諗點集結力量贏一次狗啦

推港島遊行

夾好，談判前先蒙面法減少人數，再吹風人數減 ？

或者

反話？提水人數唔夠冇哂noise。

無論點，應該做好文宣，不論外內。

點解冇人再申請遊行？唔批都應該繼續申請。

一直都無指意侵侵
佢只係商家佬
對自己有利就做而已

收啦風向撚
人地下星期準備過埋d法案啦
仲吹

He focused too much on BIG PICTURE and VISUAL IMPRESSION.

Someone like Solomon Yue need to explain and update Trump on what is truly happening.

He is like a CEO . no time to dig into details!! Relied on updates!!

警唔批大遊行就行山大運動、係港岛挑一條行山徑來衆集百萬以上人、可以二十四小時馬拉松接力、到時可以有全球直播。行山、黑警無辦法唔批！佢無法理去封地鐵！行完就走、由民陣由開始計算人頭、行山、和理非唔驚就多人支持！D狗唔可以帶重裝上山、勇武no gear行山來練體力、公開練兵！佢吹你唔漲！超極限和理非都打壓佢地無法向國際解釋啦！

You said "特朗普都覺得我哋會自己收皮喇"
I don't Trump means 自己收皮, instead, he says that it will ' Take Care of Itself soon'

Take Care of itself = SOLVED or fixed = positive !
收皮 = negative !

Of coz, he was misinformed or has misunderstood the true situation in HK.... He need mores updates from HK people and other people like Solomon Yue...

真心唔關事
trump 係都商人
你估佢真心想幫Hk咩
都係拎黎做談判籌碼姐
宜家傾點數咪借啲意話HK少人囉

做左 condom tim 呢獲

屌你
佢講緊事實呀
姐係話我地唔夠人多，唔夠爆呀

狗鐵新聞都不停播
仲話跟中國的貿易戰接近完結

要行動啦！唔好懶啦！
團火熄左好難著返
要俾外國人知我地未收皮架

申請了不反對通知書，又未夠鐘，一樣照拉

有一部份比人嚇撚到唔敢出，又有部份已經麻木左

靠自己 <> do not ask for help !!!
Maturity comes when we know exactly when we need help and we humble ourselves and ask for it !

Get into B2B Win-Win model !
Got to deliver what others WANT !! It will motivate them to help us....

Trump cares about USA as a nation and his future electionsssss !!!

I guess we urgently find out areas which we fall short of !!
Prepare and make Trump and officials somehow informed correctly ( Trump has misunderstanding...), continuously, tactfully, respectfully, etc...

香港人 自救 <>香港人 rejecting other's help whenever available

香港人太善良
太守規矩

來緊星期日，港島和理非大遊行

佢唔係唔理
係人數唔夠
申請左集會先，以支持美國nba支持Morey為主題
唔批咪可大條道理同侵侵講
係港共唔批遊行

申請左集會先，以支持美國nba支持Morey為主題
唔批咪可大條道理同侵侵講
係港共唔批遊行

正常，好似股票咁

根本由頭到尾都冇用過香港 仲有今次美國打得貿易戰就係要打沉中國 一日中國企得穩穩陣陣一日貿戰都唔會完 簽局部協議係因為出年大選同要引導中國違反協議內容再實行更大嘅制裁呀 完乜野呀 香港人比啲國際視野啦 繼續用創新方式組織示威活動啊

YOU GOT IT !! Very critical issue. Always have issues on leaving !!!!
+
Sorry to say...the opponents are changing and adapting... I believe protestor should adjust too.

1) Maximize # arrests
- kills transportation ( Getting smarter after a few months ) forced people to stay on STREET level , get exposed, waiting for arrest....
- stop people on street
- get into bus
- get help from firemen

2) Get Maximum support from everyone:
- allow maximize destruction (104, minimal arrests !) => send destructions images to the world = > Get support

3) Minimize # of events and # of participants : create an image of getting better ( as incorrectly perceived by Trump)
- reject applications of demo.
- white terror: anti-mask, excessive force, shoot real bullets.
- popo car dashing on street and siren at night
- random arrest , stop, and harassment.

My understanding is somewhat different from yours:
1. the Mass Media group cannot catch up , Got Backlog. It takes time.
Why? NOT all people in HK understood why there are so many destructions. There are not enough communications. Risk : lose massive support. Success is built on people's support !! Cannot lose it.
2. Maybe you will feel losing the momentum when you are on the go! A rest is critical for those in the forefront. Why? NOT ALL 18 districts have the same level of experience and skills. So it is a good time to EXAMINE the flaws, re-group, re-train, re-plan.
3. I don't think it makes that much difference for popo. The British directors have been playing wargames for decades. A few of them should have the expertise on STRATEGIES to catch !!
4. There is a belief that USA may like BIG amount of people in protest, but may not like too much violent destruction. It may not help passing the HK Act...
5. It is a long term movement. As long as everyday the team keep EVERYONE positive and produce something that can help completing the mission... It's getting closer to the goal !

Do not give up YET!!!!
We cannot control his thought or guess his motive.
BUT what you can do is spending your DAYSSSSS to learn or help doing something more productive so that Trump is touched and begging to help Hong Kong .. What can that be???

Too easy to give up!!

Winner find solutions.
Losers find blame and excuses,
Do you want to be a lower or winner???

TST少人到呢

If what you said was true, then China is smart, doing what textbook tells us in negotiations !

DELIVER what others want, whatever it is.
If Trump wants A's info, die hard to get the A's info to his hand. Make him happy and create rapport....
THEN Trump is easier to soften up...

春袋呢？？

大家係咪想如Trump所願，自行收皮？

?

平日圍囉
612咪又係星期三

612 唔同 唔圍就過硬
對付兩米水碼 到E+都未有效方法過到

從來，美國都當盟友是condom，利益利益利益

不是見到希望⋯

推推推推推

九龍
港島不了

難走

Cable你信